[突發！] 會員BOA係獄中俾人打

偷玩電話

抵打

old news

飲

ＢＰ

食女太多有報應架

jennie 係我女朋友

blackpunk不了

收聲